女友問我，如果黃心穎咁樣胸壓你，你忍唔忍到

點答好。。

你有咁大波我唔撚駛出去偷食啦， 你自己檢討下啦唔該

好似咁一拳打落去對奶到

即刻落車 唔好再係架車到

我連妳都忍左唔耐啦

首先送佢上的士就會走啦, 唔會同車, 又點會比佢咁壓落黎, 傻的嗎

唔一定的士既

我連妳都忍左咁耐啦

忍住唔射

我答佢忍到，因為我女友對波大過賓穎

點解要忍

我屌你好過屌賓穎啦 即刻執返劑先啦